到而家仲去六四既人係咩心態

平反又平反唔到, 真係拎住個信仰每年去坐下

係 所以我聽日先去 唔係而家去

改個日文名仲攪個咁既gag

前兩年我都好撚反對去64晚會
見到班撚樣就作嘔
但今日睇到班00後仲嘔心 成個弱智咁
唔識政治時事都算 歷史基本認識都冇
又唸返起以前自己中學雞果陣
政治啟蒙就係黎自64晚會
所以宜家好矛盾 唉

全部有病

原來連登仔係咁既心態
唔怪得關蛇個以死相博集會冇人去啦
反正又港獨唔到

由英治去到大灣區
咁就係維園鳩叫三十年

溫和派蚛蟈人係抵死

所以其實都係要支持

情意結
去見初戀情人lor
但米將大中華情花毒傳畀下一代

米你老母
睇下宜家d00幾撚弱智先啦屌你老母

五毛「知名不具」

平反又點
sor9ry囉
匪類永遠係匪類

食花生
擇名睇下邊個講結束一黨專政

文革都判斷係有問題架喎
翻案都有
但之後又點呢

你繼續攬都無用架, 我一早估到入面有人係拉天琦落馬
多次有案底, 大佬呀你地下下咁倒米我真係廢撚事再幫你地拖

捐錢大事

真係好撚多內鬼
倒緊泛民米, 家陣先比人抽擊
我成日都話, 我只係入黎CC台撚狗, 無收錢架純粹娛樂下
邊d會員真係收撚左錢真係有樣睇

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

口號叫足幾廿鳩年，年年做同一樣動作講同一啲嘢，行禮如儀
以前都會上心，而家鄰國事關我撚事
咩建築民主中國喎
你有無問過中國人想唔想要民主，屌柒你企開啲啦戇鳩
屌你老母自己香港都未搞得掂仲幫人，仲要你何得何能呀，笑話

借六四做著力點去反極權
我覺得係OK
但唔好再講咩建設民主中國
更加唔想再供養支聯會呢檔生意
就係咁簡單

同盟會有無問過清國人想唔想推翻滿清?